吐露港塞完未？

行路都快過佢

成鳩日都塞xx

塞沙田果段路

屌你成條都紅色